覺唔覺今日city做數單新聞冇上熱門好鬼?

咁大單新聞上晒A1 但依度一個熱門POST 都無

唔通admin都係city仔

cityu 做數個個都一早知啦，係鬼新聞咩

利申： cityu 仔